中秋節無民主活動點得架？

年年都煲下蠟，玩下燈籠。

點解今年唔為活動增加下意義？

我提下意見拋磚引玉先。
[size=7]我地可以搞民主燈籠海[/size=7]
大家各區公園集合買同一種色燈籠一齊舉+大叫口號。

好處：夠曬和理非；宣傳到野比班落公園玩既小朋友+不問世事家長；好搶到目光。

大家有無乜想法？

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

主題打錯野on9左，不過照推唔影響內容。

908申請遊去美領？

呢個唔錯喎 又可以慶祝中秋但又繼續係自己區發聲

推呢個做法幾好

我覺得會變成只許周官放火 不許百姓點燈

無錯，好適合搞大型多區和理非活動，唔洗申請集會；材料容易準備。

好似沙灘整大字、用觀星筆寫光復香港之類。

成本低，但用對tag可以網絡傳得快，做下挑戰引到其他暗黃一齊加入玩。

推高下支持人數。

同意諗多d唔同又有創意既行動會更加吸引國際注目

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

玩燈籠都出防暴，baby kingdom睇怕都要加入我地陣線。

整個中秋和理非副本

無錯，呢種大型節日，合家歡最適合整副本。

而且又可以比其他中立朋友睇下決心幾大同我地真係好和平，增加社會對示威者良好印象。

而且popo無位入我地丫嘛。

如果國際注目其實可以整下一d英文文宣燈籠。

既宣傳中秋又宣傳民主。

唔通我中秋係公園玩燈籠你出防暴咩。

P牌推唔郁。